其實林鄭月娥每日晚上係點瞓得著教？

做咁多衰嘢 得罪幾百萬人
仲唔落台